重光香港公安開架，呃緊你地錢啊

先唔講你地唔知佢係邊個都捐曬錢入去個戶口

咁撚多P牌去推你地都仲唔識分咩？

求幫手推

唔好出糧比班五毛公安

求幫手推下

人地係攬炒巴喎 你傻撚咗？

wa

起底
條友係鳩
Blocked 上一頁

你識佢真人，你見過佢身分
同埋幾多手足個ac無左，你唔知咩事咩？

唔夠ac用咩，做咩用p牌ac留言啊
屌你老母五毛狗

Push
我係p牌推緊你呢個post
所以係咩意思

代表你老母會比狗屌

我有錢同鐘意俾佢呃呀。屌你老母 關你鳩事咩

有無咁缺ac啊，來親駁我既都用P牌
下一句用普通ac啦，五毛雜種狗

樓主啱啱游水落嚟，腦裝水，唔好怪佢

係啊，條撚游完你老母個系水啊
你老母個系好撚鬆啊

又一個傻系 大家唔使理

拉+block

系字都唔撚識打
p牌ac都識打字啦

唔洗怕 我用P牌幫推

班五毛狗有無咁唔夠ac用，駁我既全部用P牌ac

如果只係因為多p牌推係冇辦法得出呢個結論
好似癲狗咁喺度發癲 係無用架 一係你就比證據

Block左樓主太on9

每個 post 都係分化 post
cls